ROCKET LEAGUE 🚀

有無人一齊玩

點解會有支火箭係個title度

Rock cat leeki

add me

黎丫 在下新手好多skill未學識

我有
玩上癮

are you gay?

ps4?

咁都gay 定係你係

新手未加過好友 點樣先同到你地玩

Telegram imvvv

btw 你個名點解？

NBA球員名

我地應該開個集中POST 將隻GAME推廣出去
實在太少香港人玩

Ps4幾時先特價
Plus送果陣未有ps4

頂我見到人玩好正
190蚊買左豪版 ......不過都真係正既

我都想有多啲人玩
我同細佬兩個玩都已經玩到大嗌

成班人識飛搞到唔好玩

玩左好多場都唔識飛
應該係語飛到不過唔識target

有無id list
利申：ps4+steam加埋玩左300個鐘但都仲係廢

當你識飛隻game就會好玩好多

自貼愛車先

白金3 有無人組排

同d鬼佬玩個個識飛都唔知係咪玩緊同一隻game

有玩

一齊玩

bang bang bang

我剩係玩rumble mode

今日咁多人回覆 好滾動

識飛同唔識飛真係兩隻GAME
又難練

搵時間打返場友誼波先啦

隻game個matching 真係好撚on9

我唔玩某個場
出去再排過 佢派返3次同一個場比我

屌
真係弱智既

其實SEARCH個陣可以FILTER..

Diu我都係 玩左好耐但係好廢 打電腦pro都會輸

點先可以search到大家玩

steam加好友

有時可以靚aerial goal carry人，但之後又會miss d on9決

Ps4 同唔同到steam加好友

我空龍都未必入嫁屌

頭先羽小巴打同另一個巴打(好似係)CARRY左我幾場

Filter 係地區同地圖咋喎 唔係咩

我以為你講地圖

steam id: MAS

我淨係識追住個波

有無ps4巴打？
加telegram imvvv

Tg: all8myself

試下計算反彈角度

有冇STEAM 巴打會玩RUMBLE

其實唔難

Nice Shot!
Nice Shot!
Nice Shot!

What a save!
What a save!
What a save!

巴打係咪steam,加埋我一齊玩
steam id: MAS

STEAM ID light lv.2 用緊甲鐵城icon

只玩rumble 有玩既求carry

好似搵唔到

我add你，你id係咩

STEAM幾十萬個MAS
Steam: InfiniteChallenge

無ps4 巴打 ？

IN HK, PS4 no rocket league players

唔係丫麻
Rocket league 好玩程度= 2k FIFA

有得FLY好玩過FIFZ

學左成年都係得70%機率飛會打到個波

一齊黎整FAQ
Q: 隻GAME玩咩?
A: 用車踢波, 識飛既FIFA

Q: 有咩操控方式?
A: 可以用KEYBOARD+MOUSE / 手制

Q: 咁有咩車簡?
A: 種類太多, 黎緊七月有年度更新, 又多兩架車

Q: 每架車係咪有唔同能力?
A: 基本上每架車能力完全一樣, 除左HITBOX唔同

Q: 有冇話邊幾架多人用?
A: 有, OCTANE, DOMINUS, BREAKOUT 同 BAT MOBILE

Q: 最多幾多個人玩?
A: 最多8個人

Q: 一部機可以幾多個人玩?
A: 可以SPLIT SCREEN, 一部機兩個人玩

幾續整
圖片來源: 官網

------------------------------------------------------------------------------
Q: 隻GAME玩咩?
A: 用車踢波, 識飛既FIFA

Q: 有咩操控方式?
A: 可以用KEYBOARD+MOUSE / 手制

Q: 咁有咩車簡?
A: 種類太多, 黎緊七月有年度更新, 又多兩架車

Q: 每架車係咪有唔同能力?
A: 基本上每架車能力完全一樣, 除左HITBOX唔同

Q: 有冇話邊幾架多人用?
A: 有, OCTANE, DOMINUS, BREAKOUT 同 BAT MOBILE

Q: 最多幾多個人玩?
A: 最多8個人

Q: 一部機可以幾多個人玩?
A: 可以SPLIT SCREEN, 一部機兩個人玩

Q: 有咩模式可以玩?
A: 一般黎講都係打3v3, 當然有不同模式迎合玩家需要.
- 一般: Duel(1v1), Doubles(2v2), Standard(3v3), Chaos(4v4)
- 籃球MODE(2v2)
- ICE Hockey(3v3)
- Dropshot (3v3)
- Rumble (3v3道具模式, 次要受歡迎模式)
- Rocket Labs (Standard既試新地圖模式)
- Custom Private Match (有多種選項調較, 例如可以整到無限加速咁)

Q: 有冇RANKING?
A: 梗係有, 分 Duel, Doubles, Solo Standard, Standard

Q: Ranking個 Solo Standard 同 Standard 有咩唔同?
A: Solo唔可以組隊打RANKING (即係6個人都唔係唔識), Standard可以

Q: 有冇電腦打?
A: 有, 有Season打, 就算ONLINE MATCH 唔夠人 都會搵AI 頂住先, 不過

Q: 點樣攞D Item番黎幫架車扮靚?
A: 大部份 Common, Uncommon 都可以打完一場 抽番黎.
Premium 要買DLC
Rare 同 Very Rare 都有機會打完抽, 但係機率細好多
有時打完會送箱, 可以用KEY開( 要比錢), 每個箱有唔同種類既ITEM抽.

Q: ITEM 可唔可以交易?
A: 可以, 有分用SYSTEM換 同 同玩家換, 留意返

Fix typo
圖片來源: 官網

------------------------------------------------------------------------------
Q: 隻GAME玩咩?
A: 用車踢波, 識飛既FIFA

Q: 有咩操控方式?
A: 可以用KEYBOARD+MOUSE / 手制

Q: 咁有咩車簡?
A: 種類太多, 黎緊七月有年度更新, 又多兩架車

Q: 每架車係咪有唔同能力?
A: 基本上每架車能力完全一樣, 除左HITBOX唔同

Q: 有冇話邊幾架多人用?
A: 有, OCTANE, DOMINUS, BREAKOUT 同 BAT MOBILE

Q: 最多幾多個人玩?
A: 最多8個人

Q: 一部機可以幾多個人玩?
A: 可以SPLIT SCREEN, 一部機兩個人玩

Q: 有咩模式可以玩?
A: 一般黎講都係打3v3, 當然有不同模式迎合玩家需要.
- 一般: Duel(1v1), Doubles(2v2), Standard(3v3), Chaos(4v4)
- 籃球MODE(2v2)
- ICE Hockey(3v3)
- Dropshot (3v3)
- Rumble (3v3道具模式, 次要受歡迎模式)
- Rocket Labs (Standard既試新地圖模式)
- Custom Private Match (有多種選項調較, 例如可以整到無限加速咁)

Q: 有冇RANKING?
A: 梗係有, 分 Duel, Doubles, Solo Standard, Standard

Q: Ranking個 Solo Standard 同 Standard 有咩唔同?
A: Solo唔可以組隊打RANKING (即係6個人都係唔識), Standard可以

Q: 有冇電腦打?
A: 有, 有Season打, 就算ONLINE MATCH 唔夠人 都會搵AI 頂住先, 不過

Q: 點樣攞D Item番黎幫架車扮靚?
A: 大部份 Common, Uncommon 都可以打完一場 抽番黎.
Premium 要買DLC
Rare 同 Very Rare 都有機會打完抽, 但係機率細好多
有時打完會送箱, 可以用KEY開( 要比錢), 每個箱有唔同種類既ITEM抽.

Q: ITEM 可唔可以交易?
A: 可以, 有分用SYSTEM換 同 同玩家換, 留意返

有冇人覺得pc 同 ps4好唔同

放rlcs d片黎引下人留意

巴打好有心 自問新手都做唔到Q&A

識放一放依D吸引人

即係想推廣下隻GAME,等多D香港人玩

在此！今晚玩？ 我留定先

Psn:Killby689

pc lm

屌啲人玩得好勁

戰車 Octane ZSR

尋日先抽中個Waffee Flag

PS4玩家留名

有冇人係有改手掣settings？
好多外國高手都suggest改咗啲掣同camera嘅settings先玩

改左加速用X
L1, R1 Air Roll Left & Right

見到啲巴玩咗400/700個鐘, 唔敢ADD, 我應該累街坊

又唔係好覺
之前Stream Free to Play嗰陣試咗一粒鐘度

照加

其實唔同既地方 係 PS4有部限定既車

呢度邊個係我既psn is

Psn id

Edit Profile上面斜體嗰個

加埋一齊玩
希望可以多啲人玩啦

轉STEAM平台會更多人

已加
大家都可以加我
PSN ID: tsm127

我試緊Boost同加速都放喺R1 R2
好似就手咗

steam可唔可以加ps4?
我記得係同一個server

真係唔知 你試下加我？
Garythebeggar

原來係唔得
明明可以一齊玩，但係又冇得add，真係好反智

有玩開ps4，不過無乜技術

我都好廢 最怕你唔玩

八號波梗係放工返屋企打火箭聯盟

留名有無steam巴

有冇巴一齊打 利申廢J
PSN：FishballGod

點解淨係玩rumble

我建議各位直接比STEAM 條COMMUNITY LINK
有D巴打既 ID SEARCH完 有幾十萬條RESULT

有冇巴打可以幫手加下FAQ, 淨係得我一個加

加左你

巴打steam ?

InfiniteChallenge ,應該冇乜result

有冇人識啲基本走位/戰術之類
最想知係呢類

Add左

Add埋

第1個Rocket League post可以到5頁

不如大家貼下自己架戰車

前幾頁貼左

同你合照

今晚係Xbox dl落黎

岩岩同兩位巴打玩, 係度CARRY我

之前高登啲 RL post最多得兩頁

有冇PS4玩家可以carry我

此post必push

睇比賽D人勁撚到

pc之前同fd連續打一隊legend打足四場，雖然輸哂，但好撚正好刺激

大家有冇邊到有片睇/攻略

'Rocket league tutorial' in youtube
慢慢揀 但最重要係揀完要練

thanks
呢條教飛嘅好似唔錯

Pc玩家

定期push

I'm ready who's gonna carry me

真心琴晚開始玩
好難玩但好正

岩岩開始玩都有睇
睇完就覺得無可能成功

steam一齊玩

有無tg group

真係咁好玩？
之前有諗過買但見人講話d人係咁追住粒波 冇咩好玩

呢家仲多唔多人玩？

多就唔算多 但係玩就真係好撚好玩

個名蘭尼靴里拉
禁入去變左馬迪爾

total online 100k+

最好唔好開 咁難得個post 有咁既成績

有冇邊個係steam平台玩

熊巴今晚玩唔玩

有呀 一齊玩

有

跟隊

近排用緊呢兩架車

大家steam咩名

DRACO

Pc玩家 ，玩左300+ hrs 都好廢 玩normal次次都比人屠有啲想棄game

Ps4 玩家 限免入手

唔好呀

部電腦hand左 sor巴打

冇問題 下次再玩

大家唔好咁快放棄，睇多啲youtube片，玩多啲留意下球既動向，就會識玩。

最緊要唔好亂沖出去追波，當敵人進攻時，返去守龍門等機會

睇得多D波既 就會開始自我進化

300hrs rubbish here

好似好多人都係玩PC版
睇嚟都係要轉投PC

Cam setting

Rumble好正

我反而唔識玩rumble

出Nintendo Switch版

搭車返學玩

我玩左419hours
而家卡左係silver iii
有時會上到gold i, 但維持唔到幾耐 ，好快跌返

我叫ai, icon都係AI
招隊友得閒打double

Steam咩名
放工add你

pc玩家留名
好難玩 追ball追到頭暈
不過同frd玩好過癮

呢啲車點黎嫁

Gold ii 留steam一齊玩

Btw 對唔住魚蛋巴 我太雷

cross play 好似差 sony 答yes 就得

平時連到psynet做頭像果d唔係ps4玩家黎咩?

我可能一兩日on一次咁，有時忙都唔一定打

呢兩架車買dlc返黎
啲skin係抽返黎

好呀

有排等

我冇排RANK (剩玩RUMBLE)
好多人鐘意 3上3落 冇人守 激死人

所以要靠自己去守
如果隊友近個波，信任佢俾佢打

玩rank有個好處係多數d隊友都會信得過d
quick play經常諗住隊友清到但多數都miss

試過ranking 有人troll 狂入自己龍

未試過rocket league post可以有咁多頁
求帶升 3p3上diamond

其實點突破gold 1

打完十場一上就platinum
好似關果十場贏幾多事
而加通常贏一局輸一局好難上
3p3 除非同fd一齊打 自己打比較難玩

巴打係唔係空中帶波呢啲技能都識

我練極都練唔到

空中帶波太難了
如果你做到每次aerial hit都唔miss 已經差好遠
同街人玩就 主動守多啲波 等反擊

玩ranking solo standard 可以訓練EQ

防守有aerial真係差好遠

有無steam友而家玩

Cross-Network play will be supported as well, allowing Switch players to hit the field with players on Steam and Xbox One.
淨係SONY未答應, PS4變孤兒

BTW 不如整合下個PLAYER LIST
---------------------------------------------------------------
Steam:
1. InfiniteChallenge

PS4:

XBox:

好驚自爆
唔開tg group?

開左會無人推post無新人嫁喎 一係開個group淨係約戰，唔好攪小圈子囉

一係開個google doc?
鍾意就留埋呢度user name

真係超級好玩

pay2win

有D係抽ge 但冇咩pay2win成份 好公平

各位 其實個ball cam係咪成日開住？ 你地係點？

另外手制同鍵盤各有咩優勢？

利申 新玩家 覺得好正好考技術

講下笑姐

一般黎講依隻GAME 用手制會易玩D既
歡迎入坑

我既話
有八成時間都係開BALL CAM,
車CAM 用黎睇人,睇BOOST, 盤球

PS4 有冇人可以carry 我上diamond 卡左係白金1

ps4撚
有冇group可以約戰？

比你地搞到想入手
但又想等到summer sale先

之前HKG group
我就好耐無同佢地玩
人係外國太lag

知唔知最平係幾多

我190照買 個時太想玩

發覺打多 d 1v1 ，可以練到好多野，例如知道幾時要 push ,幾時 def

Steam好似最平試過6折

我想問點樣連啲對手先低ping d

場場對手都200幾300ping... 好無癮 打打下走埋場.. 10場有9場都係咁

唯有係揀region，有時啲對手好on9,唔揀region, 失波就賴high ping
佢死都要喺美國連過黎asia你都冇咩野可以做到

玩左300+hr仍然唔識aerial 最近忙比較少玩鐘意就加啦

70蚊

我買個陣好似連埋幾個DLC
好似百幾到二百幾

無p2w但又po曬出嚟晒

新手，唔常玩
放啲無技術搞笑片希望吸引到人
（同埋宣傳 ）

除咗技術含量可以好高
當一隻Party Game都不錯

player to win

而家有無人

同左3個巴打玩2.2 個個都好勁

Orange巴

呢度根本冇新手

你咁樣點推人落坑

要invite

前面話show車 咁咪show囉

巴打等我呀！！
仲有7日就summer sale

好想搵齊巴打 開場private 玩

我都想
練下波

輕輕一PUSH

有冇人夾份買？ 一盒有20部車仔抽。

好想玩，冇fd同我玩
爽快game得自己high唔到

pish

想要code

成個月無玩 依家玩番勁廢 即刻頹曬

You need more practice, never giveup

點解依到好似個個都老手黎

全新手

岩岩雷左你地幾埸

其實大家鬥雷

魚蛋巴都好勁

me 唔掂啦 呢度大把高手

講下D 裝備既稀有度先~
Commom
Uncommon
Rare
Very Rare
Import
Exotic
BlackMarket

Premium (DLC)

唔知有冇錯

裝飾先岩

Lm

不經不覺成為第1個ROCKET LEAGUE 過十頁既POST

今個season 無乜點玩過就完左
七月又派rank trail

好感動 希望多啲ps4巴打啦 得閒約下3打3

等SONY SAY YES就唔洗得PS4巴打自己玩

Ps4新手
PSN: mrmuscle_avengers

開private房可以pc同ps4巴打一齊玩

Steam新手: InRainbows
利申：極廢 唔介意就add啦

好似search個房名定number就可以入到
Pc ps4係無得team 打rank呀打出面咁

之前同fd試過玩到

yes

有無場 pc玩家

急不及待要玩玩了

每日一推

汽車推推

去旅行玩幾日 返黎香港再推過

有個Grand champ friend，同佢玩3個人都唔夠佢砌

push

約下戰啦
就咁推無乜野講

而家有冇人打 PS4

好多人打機成日都鬧人

唔好咁壞脾氣 隻驚開心玩係好開心的

玩多d ranking 就會睇化

係我玩ranking俾人鬧

小弟唔玩rank 比人尻troll都好開心

求開心既真係唔好玩rank

睇住個post keep 住每曰都有人覆真係好開心

有無人玩hoops 得閒玩下幾過癮

巴打你steam叫咩名 應該add左 得閒見你on搵你玩

打infinitechallenge搵唔到你喎熊巴打

改左名
Dreilence

無人約戰

要去旅行三日
返到黎再約

準備入手啦
其實難唔難玩？ 感覺好難射波
係咪唔同車有唔同功能？

快啲玩 一玩就上癮
其實唔難
基本上每架車能力值一樣 可能有啲轉灣順啲 有啲車頭大既就撞波面積大啲 車扁就易啲chip高個波
但其實每架分別唔大 睇自己用邊架手感好

岩， 用咩車其實主要睇你手感

其實啲箱抵唔抵開 會抽到啲咩咁

唔抵 之前買左5條Key 全部伏嘢

誶氣話黎就黎
利申：冇中過BlackMarket Decal

最叻仔中painted looper

Ps4買左
黎緊想買埋switch版
但我飛上去頂高波成日唔中
巴打有無咩技巧

試下慢啲飛上去等個波
唔好衝得咁行

巴打真係好鍾意ROCKET LEAGUE

我都想買switch版
出住街打

我本來用緊xbox 360手掣，今日換左xbox elite手掣 之後，好似唔識打咁

做咩轉

買key再去market收啲自己鐘意既嘢有時仲抵玩
開箱就算普通中個exotic都要睇運氣
當然你鐘意開箱 見住佢碌碌下都幾過引既

睇人YOUTUBE 開箱抽中BlackMarket Decal仲要Certified個種激動

試下跳起 下制加boost 一齊按

Switch版真係好吸引

中左Tora咋

點會
我用完elite 番唔到轉頭
個手感正過360 X1 ps4太多

因為xbox elite好型

可能未習慣
今晚再試

Steam 40% off

:

上年就係依個時候買左game of year edition

仲有兩星期 Anniversary Update

各位留意返 DLC車有40%電視框

咩電視框

最後兩星期沖rankk

discount

Time to Push

強力推薦轉square deadzone
TURN 同AIR ROLL 快好多
習慣後POWER SLIDE更一流

改左之後個手制好似唔WORK

咩係deadzone

今日天清氣朗，又係打rocket league既時候

想入手既朋友好趁而家買埋, 百幾蚊有埋DLC

攞左steam $80 仲買多左幾架車

新手
跳唔起
成日波邊都掂唔到

其實ds3手制係咪已經唔洗整

新手唔洗玩飛住啦
稱穩陣陣撞得中個波先

開左約戰group?

屌 好黑仔
玩親都輸

邊度

岩，練到咁上下先學飛
飛真係有排練

而家有無pc場

啱啱ps4買左
成日空龍都唔入

我都係

玩多D就會射準D

有無人

唔好比佢沉

琴日先發現到原來可以跳兩次
唔怪得啲人射波咁大力

說好的約戰呢

真心覺得要玩曬d tutorial

約戰trade野打rank都ok
gold2單排浮沈緊

一齊打rank

利申: gold 1

好似見過巴打

DLC有 要買左先攞到既車.
尤於車性能黎講 基本上一樣.
所以你買唔買就睇你想唔想要個幾部車咁解.

Cc post表情撚

追擊

山狗

你都有玩RL?
一撳你profile認得你隻on9米奇再加埋個username

有無人玩緊

有冇人想要? $70 一隻 可能有DLC code係入面

個波有DLC CODE

香港有入?

有冇巴打想要code?

買牙石display送左個code

想玩既巴打可以留個tg平賣

係就咁base game

下星期就係Anniversary Update

瘋狂刷箱

刷箱依D真係見人見智, 好憎個D掛機刷箱黨

輕鬆玩住刷

見掛機狗記得report再慢慢玩

打rank刷箱

Strong hold絕版箱

係個波入面 抽㗎咋 我都唔知㗎

我係美國買ge

Breakout/endo 市值幾錢 幾多條key
想要一架 抽極都抽唔到

PC版留名
steam : darkhaban

新手成場唔知掂唔掂到波皮十次

推

冇人有興趣??

仲有4個 要ge tg我

真係好鬼難玩
有d想退款

玩多D就會越黎越好玩

仲有無
用key換唔換

聽朝6點

同fd 2個宜加淨係會玩Rumble同Double Ranked

買就會買PS4版
GOTY同普通版大約差50蚊
唔貴唔平啦
上網睇左GOTY會包6架車
其實係咪每架車性能都唔同定純粹skin

所有車除左 HITBOX 同轉彎能力有少少唔同, 其他全部一樣

未玩到drop個crate已經有人賤價放
痴撚線

而家幾多key

2keys+adds

我想要果架formula 1

兩個禮拜後先買啦

好似愈玩愈差咁好頹
training射到擋到
但一比賽個人就好衝動預錯晒時間
明明喺面前都不停miss

利申 PS4玩家

我會等到可以同箱換到先換
脷伸:而定部endo都係用4個tc定nc換番黎

練習同落場既分別
唯有玩多d

落場真係陪跑

成q日俾人撞開反車搶波炸死
屌我想掂下個波咋

你地平時會點練？
training定直接不停比賽？

practice make perfect
練多d 大家都努力緊

dodge deadzone

仲有啊 咩key

不停比賽

Rocket league in game crate key

個新mode好白痴 但幾好玩

想問成日有人問trade唔trade，想問其實trade d咩？交換箱定咩？

新mode係咩 以為只係更新左d 場地

冇新mode wo

差唔多trade 乜都得

唔係有咩?

好似叫DROP OUT
冇龍門
將個波打落對手半場地下 落係同一格 2次 地板會爛
爛左 再射同一次跌落地底當入波

呢個mode上次更新已經有

原來係咁 柒左
我一路一開game就直入search 場冇留意

練極都係咁廢

唔好咁啦

瘋狂跌箱

冇OVERDRIVE箱

咁你知唔知仲有幾個mode
snow day, hook, rumble

呢幾個知
一路都有玩開

係我見前日更新 連search場個介面都轉埋 先留意到個drop out mode

DOUBLE DROP WEEK TIL 10/7
crates, painted uncommon, painted crates item, trade up
Good luck

I know that feel...

一直都係攞到TURBO CRATE

same

我第一日玩左十幾個鐘都係得啲其他箱
但琴日開始就嚟料
真係double drop

得一個OVERDRIVE

就只有base game 應該
巴打有冇tg 傾?

依排玩RANK賽3VS3 真係玩到燥
唔計啲正常PING既下下都踢唔中波
有啲我準備傳中又企哂起我後面唔知做乜
有啲就起兩邊企定定望住個波唔去傳中
有啲就防守向住自己龍方向解圍助攻俾對面
想搵啲正正常常既TEAMMATE都咁難

隊友需要夾同默契
係呢到約下巴打練同出去打啦

如何有效地訓練EQ既例子

我玩開ps4架 歡迎add我一齊玩
psn: sunnychan22
不過我玩極都未好熟飛天skill

add friend
steam id [HKG]piiigbbmanbbman

想抽到overdrive Crate
想要新車

Centio

有冇PS4 白金or金3 巴打一齊玩

玩左4粒鐘一個新箱都無

Drop左箱都未必中
我抽左幾個都無個中

一星期冇開 啲野唔同曬

不如開個gooogle doc比人寫低自己咩platform同username
等之後可以加FRD一齊玩, 點睇

好耐無開
道具mode幾正

有冇人發覺上次更新完後
入場好易話NOT ENOUGH PLAYERS TO BEGIN MATCH

有要齊人先可以開始，更新之前唔使

我試過連續fail5次 但係就派左5次野

入場見督finding player基本上都可以即走

屌 本身個matching system 已經廢架啦
宜家仲衰過之前

REDDIT D玩家 表示最唔鍾意係個SEARCH制轉左.
BTW同時都有人發現個新UI 係想迎合SWITCH

岩岩同fd打double rank 對面有條友走左場無啦啦變左2打1
但都淨係贏3-1

我打COMPETITIVE上到SILVER III之後
再贏比賽都唔會加個WIN COUNT既
有冇人知點解

宜家好似冇得睇 自己揀個region 有幾多players
又成鳩日斷

原來就係鋪路就班垃圾switch撚?

你個reward level係咪高過SILVER?

原來係咁 咁點樣先會再升到GOLD架
我以為贏左WIN COUNT個啲場數就升RANK

分返開 玩家RANK 同 REWARD LVL先
Reward Lvl 個WIN COUNT 係based on 你個玩家RANK
如果你個Reward Lvl 已經係金, 但係 玩家RANK 仲係銀.
係唔會升到Win count
相反, 玩家RANK 係金, Reward Lvl係銀, WIN COUNT會繼續計

簡單講:
玩家RANK必需大過或等如Reward Lvl 先會繼續計Win count

準備買, 想問下ps4同steam係咪唔通

冇錯 一般情況下唔通

見呢度好似steam user多d

我一直以為STEAM最多人.. 直到官方出左統計表.. 係PS4最多人

已經冇人討論

冇野討論-.-一個overdrive都冇

等緊KEY 禁TRADE日到期 直接TRADE 算, 而家降左價, 大概3-4Key 一部

想買hellfire同fireworks 等多幾日跌到10k先買 凖備左120keys

120 kEYS

今日更新終於改返走D 低B野

Add 我
AfroGut

gold 1-3 浮游
可以组隊打double

又表情撚又簡體字

唔覺唔覺已經20頁

爽 3K CENTIO 2K DRACO

係唔係我錯覺，點解我覺得打rank 90%既ps4玩家都好廢 十個得一個係正常

咁岩撞正個堆咋

想請問點解我贏左但係會demotion?

好感動 今日個OVERDRIVE 抽中埋Anima 兩部有哂

我個double partner係咁crash已經嬲到棄左

好少CRASH, 你個PARTNER係咪做過D乜野黎

玩緊splatoon 唔得閒玩

Ps4有無人玩
一齊打rank
小弟銀頭至金尾

熊大巴打可否留個ps4?

我玩STEAM版

個post死唔斷氣

好事黎

幫佢吊緊鹽水

有玩sream

都唔係成日得閒玩 好難約戰

熊大巴打咩ranking
BTW算啦 香港無人玩
糞game

trade in 必定painted

got white octane

好似幾正

咁仲正 低調美

巴打真係好有錢, 有白OCTANE 又有白DRACO 再加上D BLACK MARKET DECAL

其實唔洗好多錢 以前50keys買定 crimson voltaic 同white zombas 再係百幾Keys個時賣 賺到笑 不過依家咁多人玩好難naa

Make rocket league great again

岩岩add左熊大巴打
V 字頭

打風梗係玩rocket league

Steam 新手留名

報上名來

Pish

S5 就完 大家快D追Season Reward 係Player Name Customization

有玩但好小on因為自己玩好悶

同巴打組隊 互雷

淨係識基本操作識用下堆道具

輕輕一推先, 其實都可以留ID, 互雷咋嘛, 諗起都興趣
BTW: Autumn Update 有好多正野

又係時候push

近排玩返

有冇人要game
平賣
但要用gtx10xx系列既display card
果時買display 送

仲有玩緊

上左diamond hea打 上唔到去

好多新banner

有冇巴打覺得易斷線左

唔覺

準備測試大交合系統

又係時候推一推先 大家買左GTR 未

買左 架車太重 唔好用
我都係用返zsr好過

有冇人有睇RLCS？

代友招友
不限ranking 隨便加

唔睇都要開住
link左twitch同steam有item drop

xbox同ps4都可以link

乜你老友係kerwin?
好撚toxic喎佢

下 今個season都有?!!! 都係個D禮物?

想知咩時間有 可以參考

係Kerwin 巴打條片

第1個halloween crate中左 Bat Goal

琴晩岩岩開始玩, 都幾難.
其實係咪主要都係用boost 飛起撞波 ?

好耐冇玩，冇咩人玩
而家只係識飛少少

香港少人玩啫

又好多種方法, 詳情可以睇YOUTUBE, 好多教學片

steam版玩左幾百個鐘既expert

個人認為十一月開始會hit番d
因為騰訊開始f2p
個情況有少少似大陸撐起1/3隻pubg
始終中國大陸鎖ip未有得玩
希望可以普及到lol咁
rocket league 都可以有D乜差解說 果d

咁撚正
我全部閪野

其實Rocket League 玩法 係芸芸眾Game中已經算獨特,
只不過係亞洲紅唔起, 全部走哂去玩LOL.
希望RL 可以日後係亞洲都發光發亮. 並唔係好似而家咁.
睇比賽就知RLCS連亞洲區都冇份. 當然有巴打同我講過有團體舉辦亞洲既比賽For RL, 但係又有幾多人知

出左台灣ser，rank match 8 ping，順到痴線

Ps4地上最強玩家留名

無人睇rlcs?

switch版上線啦

switch 要點先cross platform 同Xbox or steam 連?

好耐無入過黎呢度 無打機好耐好想玩下

online battle 好似已經係CROSS
PARTY 好似未有

一耐無玩就變傻仔

最近出左SWITCH版 多左好多新手場

新手唔係好識...party mode 係玩乜?? 係咪要unlock？

ｓｗｉｔｃｈ 係咪就咁random ONLINE 打就cross ?? 冇得friends連friends咁cross platform??

party 即係組隊
除左ps4 應該全部cross 到

感恩節 rocket league 50% off 歡迎入坑

Steam放50 keys $37USD paypal
有十組以上
有無人有興趣？

有冇巴打可以教下點air dribble
練極都係好難貼住個波 反而似追住個波入龍

係牆上既first touch 好緊要
個first touch 最好唔好太高掂(即係)
通常底少少掂 要經好夠力升
再高D先掂個波就撞ceiling
個ball同架車 同個速度最好差唔多 或者架車快少少
如果係由右邊air dribble 咁你架車個左車頭燈果個位 撞個最正中果個位就差唔到
反之亦然

練極都冇乜頭緒
咁防守果陣係咪唔應該企定定係個龍入面

有冇人要?

HK$60 一隻
HK$100 兩隻

有興趣Telegram 搵我:
@rl_egg_seller

個POST咁靜,

啲波裡面有車仔

hk no rocket league

hi

想要octane zsr

有幾架

switch係咪未有實體版

Bat Mobile 89" 型撚到

係幾撚型
不過架車好車
終於鍾意用矮車

Tumbler Hitbox係 Octane
89" Hitbox 係Dominus

淨係個Hit Box Model 其他人已經射哂

我想問有冇人單排rumble 會好慢
明明有千幾個playlist
steam版

玩 normal standard 我都搜左兩三分鐘啦

我諗緊係咪我自己個網絡問題
身邊無人玩呢隻

但之前差唔多既playlist 排快好多

各位搜開咩Region
我就搜開 個三個Asia Region

其實仲有冇巴打有玩

唔知點解亞洲好似好少人玩咁

棄撚咗，剷撚埋
好廢成日比人撚

其實隻game好好玩

不要再說鳥

steam ？

樓主浦頭

好耐無返返黎 走左去打芒亨

有無人仲玩緊～

巴打一齊玩？

一齊玩啦

咩platform先 我玩 steam
留低 id 先 通常 星期六日先有時間玩

哈哈我Ps4
有無得cross platform

想問個rank資格係咩
我玩左好多場都冇資格打rank

有冇手ching可以一齊玩,利申新手

好難玩

留左id 先

更新左有club功能

有冇ps4既一齊玩
不過我好渣 唔識飛天
留低tg

一直有玩
PS4

有無巴打仲有玩,我白金1 2咁上下不過好屎成日miss

最近玩返
不過好廢搞到啲隊友走場

一齊廢 一齊學習

add me：steam game id sohogopher